有冇手足同我一樣每日朝早起身都會唱國歌一次？🇨🇳

每次唱完都會特別振奮
叫春都精神啲
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

你吠國歌驚唔驚辱國罪

牙尼好波

我歧視你條弱智賤種都未怕啦

一日起碼唱五次

有村架純=g

明顯你輸撚左啦

秒

日日吹奏搞到低晒
呢d嘢系放系心入面尊重牙

集體批鬥

Me 聽到國歌會起立致敬😭🇨🇳🇨🇳

每次聽到國歌刀忍吾住流眼淚

譚詠麟說，在家吃飯時，聽到國歌都會起立😭

我有時會發開口夢唱國歌

但你都系無女毒撚><

高汁

牙泥都串到人

我唱k會每15分鐘就點一次國歌

你又點牙 養和b

成班柒頭係度互含

樓主終於承認自己無女
成日叫春